[ONCE圍爐哭喪區]再見 我的初戀跟你一起也不枉..

志效..

哭爛我的小心臟😭😭

唔係唔想你拍拖 但係點解係揀件死垃圾MK仔..

有無daniel圍爐哭喪區？

好能心痛..

祝福jihyo

件垃圾唔值得浪費眼淚

佢係可愛QQ MK仔

我寧願佢揀我呢個會企前線既好男人..

佢係mk boy 都係一個好qq既高質mkboy💔

我想pick you...

😭💔微笑吧 容我把天真留下

賓師兄你仲口花花過我..(面紅)

岩岩剪爛曬志效d小卡 好能心痛好辛苦牙..

想睇

here

咪貢黑心啦..

希望丹丹能喂飽我們最好的隊長😞

牙效唔愛我地啦

好彩一早飛左志效，投入小櫻花🌸既懷抱